（反送鐘）愛回家編劇入一入

某個同學生日，金成安幾兄弟諗住送佢一份禮物，知佢鐘意一個卡通，金成安買左個好貴限量版卡通既鐘，諗住送俾佢，之後俾啲兄弟知，一齊投票反對佢送鐘，仲屌佢
個故事咁上下，其他巴打作埋去
希望你地編劇可以出一分力曲線撐下

黨媒點會俾播